15:05:30	 De  De Carlos Federica : De Carlos Lea Federica
15:05:32	 De  Lara Cornaglia : Cornaglia Lara
15:05:35	 De  Maximo Camacho : Máximo Camacho
15:05:35	 De  Gabriel Barros : Barros Gabriel
15:05:36	 De  franco sena : Sena franco
15:05:40	 De  manuel argañaras : Manuel Argañaras
15:05:40	 De  jonathan corrosa : corrosa Jonathan
15:05:40	 De  Tomás Virbales : Tomás Virbales 
15:05:41	 De  Homero Orlando : Orlando Homer
15:05:41	 De  Homero Orlando : o
15:05:41	 De  Facundo Paz Curtet : Paz Curtet Facundo
15:05:41	 De  Nicolas Diaz : Diaz Nicolas
15:05:41	 De  Tomás Juarez : Juárez Matias Tomas
15:05:43	 De  Franco Manente : Manente, Franco
15:05:43	 De  Dana Ailin : Arrosogaray Dana
15:05:44	 De  nicolas celso : Celso Nicolas
15:05:44	 De  Pablo Imig : Imig Pablo Tomás
15:05:45	 De  Rocio Rudak : Rudak Rocio
15:05:48	 De  emanuel rodriguez : Rodriguez Emanuel
15:05:54	 De  German Reimers : Reimers German
15:05:59	 De  Maximo Camacho : homero no te hagas el payaso escribilo bien
15:07:14	 De  Juan Ignacio Quiñones : Quiñones Juan
15:07:42	 De  Homero Orlando : Profe, puede ser que el GitLAb haga cosas raras con la PC? Trate de entrar y me traba toda la PC
15:08:05	 De  Baliner Ivan : Baliner Sosa Ivan Alexis
15:08:17	 De  Tiago Gabriel Romanelli : Romanelli Tiago
15:08:24	 De  FRANCISCO LEAL : Leal Francisco
15:10:03	 De  Nadir Ozan : Ozan Nadir
15:10:51	 De  Nahuel Mayer : Mayer Nahuel
15:10:53	 De  Alejo Zornetta : buenas profe
15:10:53	 De  Alejo Zornetta : Alejo Zornetta
15:12:22	 De  emanuel rodriguez : INT
15:12:24	 De  Maximo Camacho : byte
15:12:45	 De  German Reimers : short
15:12:45	 De  emanuel rodriguez : float
15:13:12	 De  Javier Mansilla : buenas tardes
15:13:16	 De  Javier Mansilla : Mansilla Javier
15:13:25	 De  Baliner Ivan : buenas tardes javi
15:14:17	 De  Gabriel Barros : para que no sea una variable doble
15:14:18	 De  Gabriel Barros : mayer
15:14:28	 De  Nahuel Mayer : gracias gabi
15:14:28	 De  emanuel rodriguez : gracias gabu
15:15:58	 De  emanuel rodriguez : SI
15:16:40	 De  De Carlos Federica : Entonces si ponemos un número entero no es necesario especificar que es una variable float?
15:25:30	 De  Homero Orlando : Profe, Eclipse me tira un error con printIn. Me dice que "The method printIn(String) is undefined for the type PrintStream"
15:26:56	 De  Homero Orlando : Escribi todo abajo de "public static void main"
15:27:36	 De  Homero Orlando : Me aparece una lampara con una equis
15:30:54	 De  Homero Orlando : premio a mayer
15:31:00	 De  nicolas celso : positivo
